中華民族係未戒奶嘅民族

未戒片

根本冇呢個所謂民族

巨嬰國

今時今日仲保持「中華民族」呢個迷思/神話(myth)。

強將56個民族加起來政治名詞

中华民族？乜撚野黎架？

china is the new Ponzi

殘體字第一眼睇落去似「中野民族」